紅van坐地起價！灣仔去旺角$40位！

會展附近既紅van收$40位

趁火打劫
唔好搭

今日比佢

搭地鐵啦膠

地鐵都係等多兩架 唔好俾錢啲仆街賺

比你個閪

紅van 好多黑底，可免則免

千祈唔好搭

海鮮價，我果架30$

忘記咗上次立會之後上紅van特登兜埋去popo d roadblock度？
搞到全部俾人搜行李同拍片
仲搭紅van？

咪撚撘紅van

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

不了

地鐵走都可以，勿上紅Van

入境處樓下有特別班104
一架去紅隧一架去旺角

坐船

垃圾紅van, 大家記得抵制

排兩個鐘左右啦
又撞正美食博覽散場